住廣播道附近的同學仔注意

Fact checked
住廣播道附近的同學仔注意，剛剛朋友話警察通知他們關門關窗，可能一陣會放TG
屌中產地頭都放tg

最好射tg，射埋入軍營。不過手足真係要小心隔離軍營